蕭生大戰游學修引伸討論

香港冇下一個周星馳周潤發黃子華呢啲嘢好正常啫
問題係香港點解需要下一個佢哋呢
而如果香港真係需要佢哋，邊個係想一個周星馳周潤發黃子華呢？

我認為黃金時期係無得超越 追唔追得近就係另一回事

*邊個係上一個